Вопрос: Кто организатор мероприятия или проекта?
Ответ: Организатором мероприятия является Хабаровский краевой институт развития образования им. К.Д. Ушинского.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Когда и где пройдёт мероприятие?
Ответ: Мероприятие "Учитель года Хабаровского края 2025" пройдет с 24 февраля по 28 февраля 2025 года.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Какие задачи ставит перед собой мероприятие?
Ответ: Информация не найдена.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Кто является целевой аудиторией?
Ответ: Информация не найдена
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Как можно подать заявку на участие?
Ответ: Информация не найдена.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Есть ли ограничения для участников?
Ответ: Информация не найдена.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Какие важные даты стоит запомнить?
Ответ: Важные даты конкурса "Учитель года Хабаровского края 2025":
- 24.02-28.02: приём конкурсных документов
- 01.03-10.03: заочный тур
- 20.03: открытие конкурса, знакомство конкурсантов с учителями, обучающимися
- 21.03-25.03: полуфинал конкурса в очном формате
- 26.03-27.03: финал и суперфинал конкурса в очном формате, закрытие конкурса.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Как выглядит структура или программа мероприятия?
Ответ: Информация не найдена.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Будут ли проводиться мастер-классы или тренинги?
Ответ: Информация не найдена.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Кто заявлен в качестве спикеров или гостей?
Ответ: Информация не найдена.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Какие организации являются партнёрами проекта?
Ответ: Информация не найдена.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Какой формат мероприятия — онлайн, офлайн или гибрид?
Ответ: Информация не найдена.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Где конкретно будет проходить мероприятие?
Ответ: Информация не найдена.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Будет ли доступна видеозапись или трансляция?
Ответ: Информация не найдена.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Сколько стоит участие, если оно платное?
Ответ: Информация не найдена.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Какие есть способы связи с организаторами?
Ответ: Способы связи с организаторами:

1. «Лучший учитель года»: Соболевская Анастасия Витальевна +7 (924) 919-42-12, sobolevskaiaav@ippk.ru
2. «Лучший учитель родного языка года»: Гарник Екатерина Алексеевна +7 (924) 100-83-89, garnikea@ippk.ru
3. «Лучший учитель-дефектолог года»: Чебакова Альбина Анатольевна 8 (4212) 46-51-77, chebakovaaa@ippk.ru
4. «Лучший преподаватель-организатор основ безопасности и защиты Родины»: Гарник Екатерина Алексеевна +7 (924) 100-83-89, garnikea@ippk.ru
5. «Лучший педагог-психолог года»: Галич Александр Александрович +7 (914) 203-01-16
6. «Лучший воспитатель года»: Чухланцева Елена Викторовна 8(4212) 46-51-75, chuhlancevaev@ippk.ru

Адрес: Улица Советская, 24, г. Хабаровск.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Есть ли у проекта соцсети или публичные каналы?
Ответ: Информация не найдена.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Как можно задать вопрос или уточнить детали?
Ответ: Для уточнения деталей можно обратиться по контактам: 

- Соболевская Анастасия Витальевна: +7 (924) 919-42-12, sobolevskaiaav@ippk.ru
- Гарник Екатерина Алексеевна: +7 (924) 100-83-89, garnikea@ippk.ru
- Чебакова Альбина Анатольевна: 8 (4212) 46-51-77, chebakovaaa@ippk.ru
- Галич Александр Александрович: +7 (914) 203-01-16
- Чухланцева Елена Викторовна: 8(4212) 46-51-75, chuhlancevaev@ippk.ru

Адрес: Улица Советская, 24, г. Хабаровск.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Будут ли выдаваться сертификаты или дипломы?
Ответ: Информация не найдена.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Предусмотрено ли проживание или питание?
Ответ: Информация не найдена.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Можно ли получить скидку (например, студентам)?
Ответ: Информация не найдена.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Можно ли поучаствовать в качестве волонтёра или спикера?
Ответ: Информация не найдена.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Сколько людей уже зарегистрировались на мероприятие?
Ответ: Информация не найдена.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Какая была погода на прошлом мероприятии?
Ответ: Информация не найдена.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Кто написал оригинальный код для этого сайта?
Ответ: Информация не найдена
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Какая любимая книга у организатора?
Ответ: Информация не найдена.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Есть ли у организаторов тайный чат в Телеграме?
Ответ: Информация не найдена.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Какие планы на 2030 год у проекта?
Ответ: Информация не найдена.
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос: Как зовут человека, который первым зашёл на сайт?
Ответ: Информация не найдена
--------------------------------------------------------------------------------

